{
	"photoLines": {
		"title": "高质量结果的照片指南："
	},
	"Full Room Coverage": "客房全覆盖",
	"Comprehensive View": "综合视图",
	"Edit": "编辑",
	"Ensure the photo captures both the floor and ceiling, including two or more walls.": "确保照片捕捉到地板和天花板，包括 两个或多个墙。",
	"Avoid adding filters or making any edits like screenshots.": "避免添加过滤器或进行任何编辑，如截图。",
	"Room Photos Only": "仅限房间照片：",
	"Only normal photos of the room are supported.": "仅支持房间的普通照片。",
	"Level Angles:": "水平角度：",
	"Keep the camera level—avoid tilting up, down, or at extreme angles.": "保持相机水平——避免向上、向下或极端倾斜角。",
	"By following these guidelines, you can ensure high-quality results for your virtual design projects.": "通过遵循这些指导方针，您可以确保获得高质量的结果 您的虚拟设计项目。",
	"History": "历史记录",
	"Loading History": "加载历史记录",
	"Image Uploading": "图片上传中",
	"Upload your pictures or use our examples": "上传您的图片或使用我们的示例",
	"Scan this QR code to upload an image": "扫描此二维码上传图片",
	"Upload your image": "上传您的图片",
	"Upload image": "上传图片",
	"View": "查看",
	"Delete": "删除",
	"Style": "风格",
	"Space": "房型",
	"Start Over": "重新上传",
	"You are currently in the queue": "您当前在队列中",
	"The user": "位用户",
	"Waiting for processing": "正在等待处理",
	"Example": "示例图",
	"Full-case design": "全案设计",
	"hard": "全案设计",
	"soft": "软装设计",
	"preserve": "换风格",
	"render": "渲染",
	"Reference": "参考图",
	"for unfinished houses": "适用毛坯房",
	"Detecting Furniture": "检测家具",
	"Generate Mode": "模式选择",
	"AI Generated": "AI生成",
	"Start RealFill": "开始融入",
	"Retry": "重新融入",
	"Generating More Design": "生成更多设计中",
	"1~2min": "1~2分钟",
	"Empty Space": "清空图",
	"Original Image": "原图",
	"Generate Result": "生成结果",
	"Generate more": "生成更多",
	"Operation Tutorial": "操作教程",
	"powered by": "技术支持",
	"Upload": "上传",
	"Remove Existing Furniture": "移除现有家具",
	"Upload photos of your room or use our case pictures": "上传你的房间照片或者使用我们的案例图片",
	"Choose whether to empty furniture": "选择是否清空家具",
	"If your room is furnished, please choose to enable the removal of existing furniture": "如果你的房间是有家具的，请选择开启移除现有家具",
	"Choose room type and design style": "选择房间类型跟设计风格",
	"Choose the room type and design style you want to design": "选择想设计的房间类型跟设计风格",
	"Click on AI generation": "点击AI生成",
	"AI will complete the new room design within one minute": "一分钟内AI就会完成新的房间设计",
	"Cabinet replacement": "橱柜替换",
	"Choose the cabinet you want to replace": "选择你想替换的橱柜",
	"Generate": "生成",
	"Within one minute, AI will complete the replacement of the product": "一分钟内AI就会完成商品的替换",
	"View spatial changes before and after generation": "查看生成前后的空间变化",
	"living room": "客厅",
	"bedroom": "卧室",
	"kitchen": "厨房",
	"dining room": "饭厅",
	"bathroom": "浴室",
	"home_office": "办公室",
	"outdoor": "户外",
	"children's bedroom": "儿童房",
	"modern": "现代风",
	"scandinavian": "北欧风",
	"industrial": "工业风",
	"mid_century": "中世纪",
	"light_luxury": "奢华",
	"modern_farmhouse": "乡村风",
	"coastal": "海岸风",
	"standard": "标准",
	"Official style": "通用风格",
	"Customized training": "自定义风格",
	"cabinet": "橱柜替换",
	"floor": "地板",
	"wall": "墙壁",
	"roof": "天花板",
	"countertop": "台面",
	"furniture": "家具",
	"Search product": "搜寻产品",
	"Space Clearing": "正在清空房间",
	"Generateding": "正在生成...",
	"Generated failed": "生成失败",
	"Space Planning": "正在规划房间",
	"Virtual Staging": "虚拟样板房",
	"Replace": "替换",
	"deleting": "删除中",
	"Before/After": "前后对比",
	"Download": "下载",
	"Regenerate": "重新生成",
	"Share": "分享",
	"Link copied": "链接已复制.",
	"Before": "前",
	"After": "后",
	"Select": "选择",
	"Replacing the Product": "更换产品",
	"Loading Mask": "加载遮罩",
	"Obtaining product positioning": "获得产品定位",
	"Obtain products": "获取产品",
	"Undo": "撤消",
	"Redo": "重做",
	"Lasso": "套索",
	"Brush": "笔刷",
	"Brush Size": "笔刷大小",
	"Clear": "清除",
	"Eraser": "橡皮擦",
	"uploadTip": "图片上传成功，请在电脑端操作",
	"softTip": "调整软装和家具布局，保持硬装",
	"hardTip": "调整软装、硬装和家具布局",
	"preserveTip": "调整软装、硬装和家具的风格，保持家具布局",
	"renderTip": "调整光线和美感，保持布局、材质和纹理",
	"exampleTilte": "如果您有参考图，也可以在此上传：",
	"Example Image": "参考图案例",
	"Recommended": "推荐",
	"you": "您目前是队列中的第",
	"queue": "位用户，正在等待处理。",
	"original": "原图",
	"rendering": "效果图",
	"Upload reference": "在此上传参考图",
	"Image recognition": "图片识别",
	"selectRoomTypeDetailTitle": "房型选择",
	"chooseThisRoomType": "选中该房型",
	"softName": "软装设计",
	"softText": "只调整软装和家具布局，不变更硬装结构",
	"hardName": "全案设计",
	"hardText": "调整硬装材质颜色等以及软装和家具布局，全屋定制方案",
	"preserveName": "换风格",
	"preserveText": "调整软装、硬装和家具风格，不改变家具布局和尽可能保留房屋结构",
	"renderName": "渲染模式",
	"renderText": "调整光线和美感，保持布局、材质和纹理",
	"generateType": "生成方式",
	"lineupTime1": "您当前处于队列中第 ",
	"lineupTime2": " 位，预计时间 ",
	"lineupTime3": " 分钟可出图，",
	"lineupTime4": "如需更快速度，您可以：",
	"lineupTime5": "购买专属算力",
	"Upload RealFill Example Image": "在此上传家具图，或选择下方库中家具",
	"Please describe the changes you want": "请描述您想要的修改",
	"Please upload the image": "请上传图片",
	"Please select the material": "请选择材质",
	"Change the color of the sofa to beige": "将沙发的颜色改成米白色",
	"Add a coffee table": "增加一个茶几",
	"Change the wallpaper to light blue": "改变墙纸成淡蓝色",
	"Start Generate": "开始生成",
	"Ok, the result is as follows": "好的，结果如下：",
	"newUserToolTip1": "不知道从哪开始？我们预设了一些灵感给您。",
	"newUserToolTip2": "笔刷用于涂抹您想特定编辑的区域",
	"newUserToolTip3": "点击生成后会融入右侧图中",
	"upload-material-img": "材质图或使用下方素材库材质",
	"Delete uploaded material": "删除上传的材质图",
	"Uploaded material have been used": "已使用上传的材质图",
	"Upload an image to start editing": "上传一张图片开始编辑",
	"Delete original image": "删除原始图",
	"Design": "设计模式",
	"Structure Preserve": "结构保持模式",
	"Real Fill": "实物融入模式",
	"Room type": "按照房型",
	"Reference image": "参考图",
	"Recommendation": "推荐",
	"sofa": "沙发",
	"teapoy": "茶几",
	"tableware": "餐桌",
	"compartment": "柜子",
	"carpet": "地毯",
	"chair": "椅子",
	"Brush width": "笔刷粗细",
	"Clear Brush": "清除笔刷痕迹",
	"Upload image failed": "上传图片失败",
	"Remove the furniture that's been painted pink": "把被涂抹成粉色的家具去掉",
	"Please paint the furniture you want to remove": "请涂抹想要去掉的家具",
	"Removal of items from painted areas": "清除涂抹区域的物品"
}
